有冇人想試下做行街？

行餐廳既 Part time咁做 唔洗特登去行
可能收工 放假 係出面食飯 就咁隊份報價單比佢
如果有相熟就仲好.....
有意留tg

有意 係要佢報咩價
幾錢人工

方便留tg嗎？